%!TEX TS-program = xelatex
%!TEX encoding = UTF-8 Unicode
%!TEX root = cad-sei-studi-III-pg4.tex

\newcommand{\titolo}{canto alla durata}
\newcommand{\sottotitolo}{sei studi di agamotto sul tempo. terza posizione}
\newcommand{\autore}{giuseppe silvi}
\newcommand{\anno}{2023}
\newcommand{\pagina}{cad sat iii 4/6}

\input{../shared/stile}
\input{../shared/definizioni}
%-------------------------------------------------------------------------------
%------------------------------------------------------------ BEGIN DOCUMENT ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{document}
%-------------------------------------------------------------------------------
%------------------------------------------------- INIZIO AMBIENTE SCRITTURA ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{tikzpicture}[every node/.append style={fill=white,inner sep=0.7pt}]
\input{../shared/carta-fabriano-tecnico6-35x25}
%\input{../shared/titoli}
\input{../shared/variabili}
%-------------------------------------------------------------------------------
%------------------------------------------------------ RIDEFINIZIONE PAGINA ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\foglio{31}
%-------------------------------------------------------------------------------
%--------------------------------------------------------------------- TESTI ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{scope}[shift={(2.8185,-5.1)}]
%--------------------------------------------------------------------- METRO ---
%  \metro{0}{60}
%------------------------------------------------------------------- SEZIONI ---  
%  \sex{0}{f}
%-------------------------------------------------------- FINE-TUNING & FASI ---
%  \fasi{0}{-360 / - 2 3 -}
\end{scope}
%-------------------------------------------------------------------------------
%---------------------------------------------------------------------- MANI ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{scope}[shift={(3,-10.1)}] %-------- PUNTAMENTO A INIZIO RIGO, Y0 SU A ---
%-------------------------------------------------------------------------------
%-------------------------------------------------------------------- ABBOTT ---
%-------------------------------------------------------------------------------
  \dx{1.5}{1}
  \dxe{4}{2}
  \dxo{6}{1}
%------------------------------------------------------------------------- H ---
  \dxto{7}{1}{1}{-1}
  \cxo{8}{1.5}

  \dx{12}{1.5}
  \dxe{16}{1.5}
  \dx{24}{2}
  \dxo{26}{1.5}
%-------------------------------------------------------------------------------
%------------------------------------------------------------------ COSTELLO ---
%-------------------------------------------------------------------------------
  \dyto{0}{0.8}{1.5}{-1}
  \cyto{1.5}{1.5}{1.5}{1}
  \dy{3}{0}
  
  \dyto{10}{1.3}{2}{-1}
  \cyto{12}{1.3}{2}{1}
  \dyto{14}{1.3}{2}{-1}
  \cyto{16}{1.3}{2}{1}
  \dyo{18}{2}
  \dyto{20}{2}{2}{-1}
  \cyo{22}{2}
  \cy{24}{1}
    
\end{scope}
%-------------------------------------------------------------------------------
%------------------------------------------------------------------ PEDALE 1 ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{scope}[shift={(3,-14.3)}] % pedale *2/10 da sistemare
%%  \clip(-1,-1) rectangle (24,15);
%------------------------------------------------------------------------- F ---
  \pedb{0}{1}{1.5}{1}{5}{5}
  \pedba{1.5}{1}{1.5}{1.2}{5}{6}
  \peda{1.5}{1.2}{4}{1.2}{6}{6}
  \pedab{4}{1.2}{6}{1}{6}{5}
  \pedba{6}{1}{7}{2.2}{5}{11}
  \pedab{7}{2.2}{9.5}{2.2}{11}{11}

  \pedab{10}{1}{12}{1}{5}{5}
  \pedba{12}{1}{12}{1.2}{5}{6}
  \pedab{12}{1.2}{16}{1.2}{6}{6}
  \pedba{16}{1.2}{16}{1.4}{6}{7}
  \pedab{16}{1.4}{18}{1.4}{7}{7}
  \pedba{18}{1.4}{20}{1.6}{7}{8}
  \peda{20}{1.6}{22}{1.6}{8}{8}
  \pedab{22}{1.6}{22}{0.4}{8}{2}
  \pedba{22}{0.4}{24}{1.4}{2}{7}
  \pedab{24}{1.4}{26}{0.2}{7}{1}
  \pedb{26}{0.2}{27.5}{0.2}{1}{1}
\end{scope}
%-------------------------------------------------------------------------------
%------------------------------------------------------------------ PEDALE A ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{scope}[shift={(3,-16.3)}]
%  \draw[very thick] (0,1) -- (7,1) -- (8,0.20) -- (17,0.2) -- (18,1) -- (24,1);
%
%  \filldraw[black] (0,1) circle (2pt);
%  \filldraw[black] (7,1) circle (2pt) node[above, yshift=3]{\footnotesize 100};
%  \filldraw[black] (8,0.2) circle (2pt) node[below, yshift=-3]{\footnotesize 20};
%  \filldraw[black] (17,0.2) circle (2pt) node[below, yshift=-3]{\footnotesize 20};
%  \filldraw[black] (18,1) circle (2pt) node[above, yshift=3]{\footnotesize 100};
\end{scope}
%-------------------------------------------------------------------------------
%------------------------------------------------------------------ PEDALE C ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{scope}[shift={(3,-17.8)}]
%  \draw[very thick] (0,1) -- (7,1) -- (8,0.20) -- (17,0.2) -- (18,1) -- (24,1);
%
%  \filldraw[black] (0,1) circle (2pt);
%  \filldraw[black] (7,1) circle (2pt) node[above, yshift=3]{\footnotesize 100};
%  \filldraw[black] (8,0.2) circle (2pt) node[below, yshift=-3]{\footnotesize 20};
%  \filldraw[black] (17,0.2) circle (2pt) node[below, yshift=-3]{\footnotesize 20};
%  \filldraw[black] (18,1) circle (2pt) node[above, yshift=3]{\footnotesize 100};
\end{scope}
\end{tikzpicture}
\end{document}
